隻日匪柴琦幸想收人山咩

00:10
仲扮無辜

都係西亞球員好 最多詐死 從不會主動攻擊別人

嘩

起碼唔係想拎人命

佢唔係叫阿岳咩？

係咩 唔知 可能我記錯 呢d西乙護級三線球員
冇咩印象

柴琦岳

伊朗狗放地雷炸人

點解要踢西乙

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

柴崎岳我屌你老婆

你有睇閃電十一人？但放地雷炸日本果隊係美國喎

西乙都無得出

廢lo

仲要護緊級

咪睇d日匪動畫啦

近5場兩紅
做乜9

講踢波 又講打仗

講打仗
日匪最愛屠殺香港人

死茅柴日狗
難怪叫柴
正柴狗

佢睇啫 唔係點會諗到踢波會放地雷咁弱智

係d茅柴國家先會諗到呢d動畫

伊朗狗球員有無交稅資助isis?

又一個連遜尼派同什葉派都唔識分就衝出黎鳩up既弱智

西亞狗成堆恐怖組織一樣樣點分?

最入門既野都唔識就收皮啦
唔識分係理由